# Класс менеджер финансов для [poloniex.com](https://poloniex.com/exchange)(beta)

Класс реализует размещение/отмену, заявок (buy/sell), контроль их исполнения, постановку/снятие/пересчёт заявок take profit и stop loss,
ограничения на кол-во одновременно открытых сделок

При любом действии сериализует себя в Redis, соответственно поднимает своё состояние при сбое

## Дальнейшее развитие

Протоколирование действий в какую-либо DB

Админка для управления пулом мэнеджеров

Расширение для принятие сигналов от торговых роботов (например Gekko)

Реализация Short Sell Traiding (в данный момент может вести только Long сделки)

P.S. В данный момент разработка приостановлена, т.к. переключился на другой проект